今晚：你地宜家進行緊一個非法集會，請盡快離開，否則將會使用武力

明知山有虎

.......

點算？

仆街死吧！

你完全侮辱左其他高登打手

食撚屎大

五毛狗三色貓收皮啦

多謝清

123

5毛大家有眼睇誰是5 毛

不是你話是就係

5 毛無野講揾野講

垃撚圾

,

開路!! 開路!! 開路!!

五毛死全家

樓主唔係自殺咩？ 點解仲未死

食重藥